iron man 死左 含劇透 唔好睇標題

Iron man死左 嗚嗚

駛唔駛執返個腦先？

你意思係執返iron man個頭盔？

大家唔好屌我老母

巴打你用ie上網？宜家先玩劇透會唔會太遲 真心會驚劇透既都睇哂啦 想跟風玩劇透都早啲跟啦

連登仔唔興屌屍

劇透死全家

咪打左含劇透囉 又點玩劇透

連登仔興屌手板

樓主咁幽默，實溝撚晒d女

多謝

你老母俾狗屌生咗你呢隻雜種人唔人狗唔狗出嚟
搞到你一啲羞恥心都無，成日周街食屎！
依家重上埋連登乞屎食

標題已經改撚左

你講乜鳩嘢啊

話左含劇透 你又要入黎又要屌

屌呀 改鳩我個標題

Admin收左錢呀！？

弱智仔

再嘈煲滾你